# H - 邮局

tl = 2000 ms
ml = 512 MB

## Problem Statement

高速公路旁边有一些村庄. 高速公路表示为整数轴, 每个村庄的位置用单个整数坐标标识. ~~没有两个在同样地方的村庄.~~两个位置之间的距离是其整数坐标差的绝对值. 

邮局将建在一些, 但不一定是所有的村庄中. 为了建立邮局, 应选择他们建造的位置, 使每个村庄与其最近的邮局之间的距离总和最小. 

你要编写一个程序, 已知村庄的位置和邮局的数量, 计算每个村庄和最近的邮局之间所有距离的最小可能的总和. 

## Input

第一行包含两个整数: 第一个是村庄 $V$ 的数量, 第二个是邮局的数量 $P, 1 \leq P \leq 300, P \leq V \leq 3000$. 

第二行包含 $V$ 个整数. 这些整数是村庄的位置. 对于每个位置 $X$, 认为 $1 \leq X \leq 10000$. 

## Output

第一行包含一个整数 $S$, 它是每个村庄与其最近的邮局之间的所有距离的总和. 

## Sample(s)

#### Sample Input 1

```plain
10 5 
1 2 3 6 7 9 11 22 44 50
```

#### Sample Output 1

```plain
9
```


